屋企藍絲老母癲撚咗

佢本身係深藍絲
頭先睇新聞講話有議員同幾個市民控告警方721元朗時間執法不當
佢話個女人喊係做戲
我話：唔好理係咪做戲721元朗件事本身就有好大問題
屌我老母佢竟然話啲白衣人打得好
話自己如果得都想攞槍掃射啲示威者
仆街好撚嬲

之前又有次話覺得啲警察打示威者打得好之類嗰啲
聽到真係好撚心寒
完撚全無同理心
我話：到時你個女出街無端端俾白衣人打唔好問點解
就係你班仆街藍絲選擇性睇嘢同相信嘢

本身已經有時同佢地傾政治會嘈
話咗唔想傾政治唔想同佢地嘈
仲係咁send啲藍絲page內容過黎
懶係真相咁
已經無撚得救
救命啊啊啊啊啊啊啊
好想快啲畢業經濟獨立搬出去住
同埋唔撚比家用佢地

希望你老母出街都會遇到白衣人

不過以佢智商應該又話係黑衫人累

屋企情況同你差唔多
已經準備緊搬出去住

接受自己雙親係殺人犯 / 強姦犯係好困難

我雙親都係
繼母係支那人屌
平時就對我好好嘅
但一講到政治問
屌
教撚壞我個妹

直接同佢講：
你知唔知造謠要坐7年監獄

試下用比佢哋緊藍個招

我老豆都話個女人做戲 痴撚線

我都係
一有錢就搬出去
家用？不了

根本講到721 831佢地就駁唔到
唔通成架車廂都係示威者咩 大把平民

著件白衫煎佢兩巴
佢發老脾就話佢唔支持政府唔支持中央依家代習總懲罰佢

佢地諗嘅嘢真係好撚離譜

同我一樣
721果晚
家父話睇live直播睇到好振奮
仲想落場打埋一份
但係佢就冇諗過
佢個仔都喺元朗站差啲畀人打
好彩佢個仔遲咗十五分鐘先搭車返屋企
如果唔係實比人打到開花

因為呢件我同屋企人關係疏離咗好多，我已經唔會哂口水同佢講，廢事自己勞氣

但我絕不後悔，我唔會埋沒我嘅良知

黑警死全家

五大訴求，缺一不可

大個再報復佢

唉。我8x幾歲個老母都喺咁
尋晚話777做得差（等我以為有乜高見），點知第二句就話，俾第二個做就一早捉曬

俾cctvb洗曬腦。

我已無睇cctvb兩年幾三年

你完全無錯，831 地鐵入面有個藍絲阿叔都係咁樣鬧幫佢擋棍嘅黑衫後生

同佢講:緊係要開機關槍殺曬啲人啦，出現係示威現場附近一定有問題,細路仔老人家大肚婆都要殺

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio 城寨
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢地 年齡層有 自己朋友whatsapp group,會不停有抹黑圖傳來傳去，源頭可能係wechat

個妹靠你喇
你要同你繼母鬥快唔好俾佢洗到個妹腦先

頂住呀，少見面少聯絡。
唔啱傾唔好理佢啦！

成三個月都仲係藍就已經入晒骨 放棄啦

白撚痴藍絲

要改變一個幾十歲人既價值觀, 無可能, 慳返啖氣

都話呢d 要鬥無人性先有用

我想知你地會唔會羨慕人地有黃絲屋企人

對，做咩要比。

same
已經出咗去住但連隔星期見面都唔想

我覺得阿妹仲有得教
仲肯聽我講
之前都有略略同我阿妹講過下
希望佢有張我講嘅話記入心

我唔想因為我既定立場去影響佢思考模式
有同佢講過
要睇多啲不同媒體
唔好睇死同一個media
咁睇嘢先會全面啲
希望佢有聽入耳

平時已經冇咩點傾計
現家
返到家
我係完全mute撚咗

唔駛傷心，佢地叫唔醒就唔好咁上心喇，無得救架
盞激親自己
得閒無事佢地又鳩UP撩交嗌，咪同佢地嘈兩句
當係聯誼下，順手練下口才

利申:啱啱又同屋企廢佬嗌大交
由幾個月前一開始重會傷心到家陣無哂感覺

呢D垃圾
幫佢擋黎托咩

我都好同意呢個做法
已經比較理性了

加油，日後搬

唔好辛苦自己同d無良知既人日對夜對

白痴大陸公安親戚又係話想搵機関鎗掃射喎

同你屋企果兩件一樣咁低lv

無腦無得救

我都係 琴晚咁鬧完交黎
依家完全唔想返屋企

I know that feel

等畢業後，斷絕關係

自己如果得都想攞槍掃射啲示威者

Come On咪撚得把口呀

趕你個繼母出家門

D藍絲係咪全部大量製作出嚟
全部都一9個樣
返到屋企我己經靜曬
佢地就冇嘢搵嘢鬧
唔反駁又唔順氣
反駁又嘥氣

岩岩食飯先嘈完 話爆眼少女係自己人打中 抵死,問佢有冇片又扮死狗唔出聲
又話過多幾年班後生仔唔洗搵到工 到到都中資公司
搞到次次食飯都食快左 費時又同佢嘈

到底啲支那人咩邏輯

cut 左tvb 伛

佢

屌 爆眼單嘢啲藍絲page咪就係係咁話個女仔心虛所以唔出黎提供證據
話係為咗掩護隊友所以一直唔出黎
on撚9

雙親都日日屌班警
日日10點準時叫口號
冇人一齊叫會唔開心

仲要屋企差唔多5年無睇cctvb
睇緊now tv
都仲可以咁藍
我老母本身雨革以後都無乜睇政治嘢
6月嗰陣都未開始睇啲藍絲page
跟住應該係我老豆係咁pd比佢睇
依家係藍撚到仆街
本身已經係藍但未到咁仆街

會
好撚羨慕
就算唔黃
至少都唔好連黑警過度使用暴力都覺得無問題
同埋官鄉黑勾結
仲有啲女示威者受到性暴力
連呢啲都覺得無問題已經係冷血
淨係識得撐個仆街政府同黑警

好羨慕啊啊啊啊啊

我話想去考警察。 想姦晒d女
老母竟然阻止我

之前講撚左獨立唔到就做深紅，支持毛澤東，日日同佢地傾毛語錄，日日叫佢地睇

我屋企個兩件老野都係
到以家呢一刻都好堅持話發夢個d係收左錢
我駁返佢話 又唔見我有錢收？
佢即刻話我死蠢比人洗哂腦
究竟係邊個比人洗哂腦？
仆街老母仲要扮中立話兩邊都唔岩 聽到我好撚想嘔
老豆仲要日撚日睇抗日片 好想掉爛佢部電話

同一情況 第一次覺得佢地好冷血☹️
朝朝佢地睇新聞都咁講 我好唔開心

冇㗎啦 呢啲人冇救架啦 我呀媽呀爸呀哥都係咁 佢地憎示威者憎到只要係反示威者嘅 唔好話黑警吖 連黑社會福建幫都撐

我老豆都係咁 次次睇新聞都話要殺殺殺
又成日send啲fake news比我

幫條爛絲擋咁on9
自作自受

試下打佢兩巴再㩒佢落地打多兩野
然後話佢知 而家啲警察就係咁樣嫁啦
普通市民講兩句野都會咁樣比人打

不怕孤立,才可獨立,哩次抗爭磨鍊大家既意志,未來我地會更堅強

同佢地講都多鳩餘 永遠睇事情單方面 睇咩信咩
依家都唔太想理屋企人 冇咩特別唔會叫佢地

搵日見你呀媽著黑色衫就打尻翻佢

我兩老都係，廢鳩事理佢
講真，到而家都未醒嘅人係無得救

做開走狗見到主人發惡好威威咁
你要明白佢地做開社會爛泥嗰層
見到有人可以踩不知幾撚hi
你要講得比佢更低賤先會令佢知有日會輪到佢 最好係屋企著白杉練下揮刀先

今日美國旗隊激撚死左佢未

𠒇巴星柒佢啦
咁無人性
人人得而誅之

等佢哋死，完

我老豆又係勁撚鍾意睇抗日片
老母鍾意睇大陸台

如果同屋企人有咩頂撞 心情唔好 記得搵朋友傾下 唔好亂諗野

送佢去大灣區啦
第時我都諗對住我老母咁做

一定唔會 實睇住佢地死

放棄啦
已經嘈到同屋企互相無視
但今日都仲講緊收錢上街

佢地係大灣區買咗樓
話用黎投資
我都係咁叫佢地咁唔鍾意香港就快啲返大陸住 或者澳門

支持唔畀家用
實行經濟制裁

叫你老母食屎啦
咁都講得出仲係人
喺街聽到實指撚住你老母嚟屌

慳返D錢
去老人院得啦

好撚想死
我特登轉港台比佢地 我一眨眼就轉返cctvb

佢哋點都係你父母，可以就忍一忍同當聽唔到，大家要對抗不公義，返到屋企重唔可以好好休息減壓，有時會睇唔開
所以有乜唔開心就上嚟發洩下

我夠想攞槍射狗狗

佢咁鐘意暴力
點解你唔應佢既訴求？

絲打加油，要獨立自主就要努力，要發奮，等到你成長，一定可以用現實狠狠地摑佢地一巴

咁仆街既人唔好養佢

討論！想讚警察！

佢唔係藍絲
佢係冇人性

好PO,言論自由唔包括造謠,誣衊他人
最好有埋法律條文,案例咁啦

一模一樣

權威性人格係咁架啦

我老豆老母癲到見到啲和理非左膠泛民都屌到佢地飛起

一樣，依加佢成日審犯咁真係好煩

認真，我想問下
而家酒店係味好平？80幾蚊？100幾蚊？
我有唸過，我每日去做deliveroo2,3個鐘左右，都夠房租同吃飯錢
有冇得唸？

無用，唔係個個父母都係你諗到咁蠢
無左良知嘅人睇乜都無用

我老豆一模一樣
話警打人係正義 最好開槍打死曬啲「暴徒」
我話佢嘅人行過都打喎
佢話有殺錯無放過
佢覺得啲人出現係嗰啲地方就係錯

最後仲叫我快啲去跳樓死添

走啦，仲留係屋企。你走左佢喊住搵你。

剩係識話示威者放火 破壞黨鐵設施 又唔講下今日警方臨時提早左集會結束時間 然後黨鐵封站？
唔提下警方濫捕 連外籍人士都唔放過？
有曬片 睇到黑警點粗暴對待記者，近距離噴椒 用盾撞
三個月以黎 我片又send過 同佢理論過
呀 佢又好野wo 黑警惡行全部選擇性唔知 剩係知示威者唔好
咁愛國既就咪貪埋d福利啦 成日提住仲未收到四千蚊關愛基金 屌吹撚脹 剩係顧自己

真係不可理喻啊

已經唔想再同藍絲屋企人傾計

屌你老母！不過唔係我屌 係班白衫！
希望你老母俾黑警白衫打埋一份

你明唔明 當你好攰 返到屋企 諗住放鬆下既時候
係咁撚大大聲播d咩中共新聞 仲比說話你聽
試圖扭曲你 同化你 迫你既諗法跟佢一樣
我真係好想佢地快d死 最好落街就比狗咬死